我想自殺好耐，但無動力無勇氣

我有一個老公，佢打自己工，份人懶懶閒好少會勤勤力力出去撈
我返緊一份要追更嘅工作，好彩嘅可以捽腳趾捽到收工，唔好彩嘅忙到斬晒啲腳趾都未完

我想自殺係因為本身有情緒病，結左婚之後每次收工返到屋企，都只會見到一條死屍攤喺梳化瞓，叫都唔醒，瞓到兩三點先會去沖涼再瞓

我返工返得咁辛苦為乜，結左婚同拍拖嗰時一樣，家用要乞返黎先有，從來無私己錢俾我，而呢個人完全覺得自己無問題，係我發脾氣我唔啱我唔識體諒佢

如果唔係我仲有兩老要睇住，我已經跳左樓

毒撚推post

你想要啲咩其實？

其實係咪你老公番工辛苦過你你個心就會好受啲？

有冇仔女？

覺得相處辛苦, 無意義既話, 可以選擇離婚

我覺得財政獨立冇咩問題嘅
話晒大家都有番工
btw你講多啲會好啲 我都無謂估估吓

每個月都有唔知幾多人開呢d自殺post

agree
唔好放唔低又要講

咁係咪要加番月經

唔好跳啦 如困真係唔掂考慮下離婚果d 唔洗下下就自殺既

樓主，情緒病唔係自殺既藉口
我嚴重抑鬱自殺要住院、要長期食藥
係因為我有好多先天解決唔到既問題先想死

做女人唔應該同男人乞家用
老公搵到錢俾多餘錢你洗只係bonus唔係應份
你努力進修又好、轉工搵多啲，呢啲先係應份
你都唔好旨意男家幫你養埋老豆老母
呢啲絕對係自己既責任唔應該俾其他人承擔

唔岩聽你可以離婚搵個有錢佬嫁左去

離婚？

果

死咪死囉 關我地撚事咩

而家幫人地兩老養仔
自己老豆老母係我俾家用養

我盡晒自己嘅責任
男人嘅責任有無盡過？

咩叫男人既責任
收皮啦死港女

係死港女嘅話
一早搭多幾條船做援交食男人錢啦
唔知咁多就唔好撚出聲啦

一句講晒你覺得個老公無盡你所謂既「男人既責任」就離婚啦，亦都唔洗勉強自己去幫人養仔

樓主開post討論 唔俾人出聲

啫係點啊養仔？
你畀家用你老公啊？

「我有一個老公」「毒撚推post」

成班男人無膊頭無腰骨

終於有人突破盲點

唔開心咪分居囉